[大奶奶]《生化危機8》大量內部開發版本截圖泄露

《生化危機8》開發版本顯然已經泄露出來。對Capcom的勒索軟件攻擊繼續導致內部文件和軟件的泄露，而《生化8》就是最近的壹個。

最近《生化危機8》的截圖被廣泛在社交媒體和遊戲論壇上傳播，截圖來自於《生化危機8：村莊》的內部開發版本，因為明顯可以看到屏幕上有開發參數。

截圖顯示的是壹個長著蝙蝠翅膀、有著人類軀幹的怪物，壹個長相酷似吸血鬼的女人以及壹些未知女性的圖片。壹些圖片中有嬰兒和撫養嬰兒的服飾，暗示了嬰兒可能在情節中起到了壹些主要的作用。

由於Capcom拒絕給黑客支付贖金要求，上個月就已經有黑客曝光了《生化危機8》的發售計劃：2021年4月。

勒索軟件攻擊最初在11月初被報道，盡管Capcom壹開始認為消費者數據沒有被泄露，但他們隨後發現有大量的個人數據可能已經被泄露出來。

又拎芒亨D模組黎用

仲咩好似開始克蘇魯化

咁似dark souls

似畢幫

左炒右炒咁

好好地第三身整到第一身

屌你又話回歸最初既bio 點知次次都打到飛天

Shh.. I hear a witch..

幾正喎, 古堡同畢幫原素

第一身bio不了
愈做愈差 喪屍變咗鬼神之說垃圾驚

希望出pc有埋vr，sony嗰個vr好垃圾

睇路呀
TLOU
CYBERPUNK
一日未出咩圖都唔好信

由於Capcom拒絕給黑客支付贖金要求，上個月就已經有黑客曝光了《生化危機8》的發售計劃：2021年4月。

唔比錢 你情報流出可以免費宣傳埋

如果係真，打到咁，又玩到咁奇幻
不如出埋生物參謀、精危戰將、七神兵啦

流埋條故事線啦都唔知咩黑客嚟

Marketing應該搶先做公佈
出啲到喉唔到肺既消息
再等黑客做埋剩底既

都係生化危機6好玩,大城市清zombie+故事好吸引

你點知

都唔知係咪故意漏出來
上次bio7就有streamer未經批准放上twitch玩
今次就被hack

capcom

Agger, 啲死忠fans都唔知屌乜
佢擺明係想轉style吸新fans啦

竟然暗串緊中共用蝙蝠散播病毒
大陸一定要禁玩

上次Chris個樣整到膠晒 成個大陸網紅樣

睇黎爸打有返咁上下年紀

直程變左路人樣，雖然以前似猩猩但係起碼有特色，上集忽然玩寫實完全係錯晒

有生之年應該見到Leon同Chris變身超級撒亞人

生化危機系列劇情發展應該勁過當年套港漫

都唔知個hacker有無打開機,leak啲資料leak到好似幫capcom做新game宣傳咁
唔怪得capcom唔比錢,因為有傻仔免費幫手做marketing

有隻翼就係芒亨

唔講以為係Dark Souls

不如咪再掛生化危機個名,開新IP算啦
仲生乜化危機...神仙打交咁款

最初就係古神

又第一身

C Virus 黎自中國

飛機有人中招

去查中國政府有份嘅秘密生化實驗室攞樣本

成套嘢都係超準嘅預言
雖然劇情表達得好on9

美國總統中招,有內鬼

呢啲係喪屍黎嘅咩

隻game應該係用劍玩

日版叫bloodhazard 8
美版叫resident souls 8

我以為自己玩緊地球防衛軍

佢啲圖唔關劇情事

你話chris俾人爆頭就話啫，不過生化依啲,就算主角中火箭炮，官方唔確實話死咗，都唔相信，當年威哥中兩枝火箭炮，俾熔岩淹沒，網上啲人都覺得無死到

如果學7咁 一樣唔買

咁biohazard 又一直冇講喪屍係主要角色既
一直係bow不過依期係啲怪物造型係太浮誇

興趣不大
是否早泄都係咁上下

話時話個總統個樣有d似joe...

拎十字架殺怪

第一集已經有獵殺者、暴君、大蛇、大蜘蛛，生化從來都唔止講喪屍。

喪屍從來都係意外產生出黎嘅附屬品
生化危機核心都係研發bow

好似6咁就算，5都可接受

想用第三身視點

ada不知幾撚正紅色低胸恤衫加緊身皮褲正過旗袍

唔睇個名既話 覺得7好撚好玩

咁 Wesker 可以有好多個嘅
你唔覺 Wesker 個樣都好似 matrix 個黑超人咁可以無限複製架

的確係最容易比非FANS 接受嘅一代

無傳統喪屍咁佢係咩game都得啦
btw 有張真係好似蝦蘇魯

識整就梗係Wesker 複製自己備用垂生
然之後 Ada 又走咗去幫 Wesker 做野
變埋 final boss
玩法就456炒埋一碟咁整
包保賣到全年銷量冠軍都得呀

其實生化危機個主題一直都係用病毒去令人類「進化」，喪屍只係進化失敗嘅結果，由第4集開始已經無傳統喪屍咁濟

生化真係咩game都得，umbrella 近代成功左咩都整到咁解佢地一直係要整生物兵器
冇理由咁多集都會有失敗既負產品喪屍

嚴格黎講，全部生物兵器都係失敗嘅副產品，包括「暴君」，只係傘公司廢物利用當商品賣，而BIO5入面Wesker個最終計劃就係喺平流層散播病毒、等病毒佈滿地球，然後有抗體嘅人類全部變超人(例如Jill)，無抗體就死晒，目的係令全人類進化

咩GAME都得咁不如放埋落去Crossover啦

全部講緊因為生物實驗出意外而變成失控事件
有日老鼠變左隻比卡超 有隻猩猩巨型化 然後打爆左某個城某個村
佢都可以

咁魔幻 邊度生化

邊度大奶奶
Resident evil revelations
個rachel foley就真係大奶奶

仆你個街outlet 來既

神化危機

6真係勁差 玩一次就夠

爆咗幾時開售幾好你老母成日不斷重制拖延時間 捨得出啦咩

6堆劇情伏筆個 同堆人物係唔係唔諗住再寫？
其實6個合作mode幾好玩 雖然都係靠無敵體術玩

6係幾個主角加埋故事太長太悶 但唔算差
4 5 6 風格 玩法差唔多
6係5仔加強版 但予乜新意
不過6仔 體術無雙

體力格仔系統堅on9
6動作玩落係多元化d 就係冇5咁正
6個傭兵模式我係冇掂過